表哥比左部canon 500D 我用

10年前產品大家覺得點

練光圈快門

啱啱學緊影相，發覺影出嚟好多雜質

新手用黎練都幾好

利申 我新手個時玩600D

學校用700D 係咪先進啲

冇所謂啦，反正你都係用auto

你無技術
我送陪5D mark4俾你都無用
不如用iPhone 影好過
仲有 人地送俾你 免費嫁 仲想點？

我用menu 唔好癲

menu

唔洗咁搶口喎

你自己廢 唔好賴

用menu

比大家評下

不如趁近排好天
你聽日出街認真影完先放幾張上來評啦

我snapshot多其實

snapshot多 同 認真影 有衝突？

唔好因人廢言先
人地係講得岩喎

樓主係有心想試下影 OK嘅
今日好天 出去影一百幾十張冇所謂

今晚QUOTE三幾張上來
點都有巴打幫你手睇睇

至於SNAPSHOT同鳩影嘅分別
早排都有POST講
自己睇多D再GOOGLE下

500D 800D分別大得去邊

鏡頭比較重要我覺得

今日影有冇巴打評下

Push

500d 不了

唔使錢算係咁

最尾果幅
個阿叔有肌肉但體脂高
建議每日進行30~45分鐘跑步訓練
配合適當既重訓 1星期去3~4 次gym
就可以增肌減脂

你有心影就夠
人人要求都唔同
你搵到你條路先啦

昨天練習

幾鐘意最尾嗰張

嗰張影咗應該有20幅

我表哥乜都無比我，除左每年利是
利申：佢好有米，年薪千萬

500D加 kit 鏡都靚過 iphone 既

唔錯
睇得出有用心影

用緊350D 13年前買

唔錯，好鍾意睇人影香港

我感覺樓主嘅相彩色比黑白好
純粹個人感覺

有d相感覺上tune左黑白冇咁雜亂

些些

影得幾靚
有冇心得分享下？
去緊旅行拎住部相機影相好似仲衰過用電話影咁

不過我又覺得相機色水冇咁誇張係真實啲，電話係鮮色啲但其實都幾假

真係新手，屌細力啲

你睇返我頭幾個cm，我都係啱啱開始學

所有相我都後期執過架，我建議係睇多啲靚嘅作品，一開始模仿下佢先

唔知你個menu識轉返左Manual未呢

其實係咪網上所見既靚相全部都執過

第一部自己買既機都係500D
唔洗理呢到班人喇 得個吹字
有心影練技術呢D入門機先爽

拎個餐牌來睇下

話咗我新手啦

轉左

手機snapshot

啟德郵輪碼頭

Snap=鳩影

點鳩影

面向中囯國
極受歡迎

利害了

唔錯唔錯 繼續努力
if your photos are not good enough, you are not close enough

呢部好野黎，支鏡緊要d唔關機事

我覺得佢地幾個d相都無分別
佢張相我地自己流傳好喇

巴打大師黎
換埋新機屌打攝影界大師

我一開始影相都係用阿公部700D 之後先買自己嘅相機

700D學校有得借

唔知點解舊電好快收皮

咁正

米笑我

咁多年，更係啦

唔知大家鍾唔鍾意terry Richardson 同米原康正啲相，我覺得好正

模仿緊佢哋咁影

模仿terry Richardson ?

I mean 係用言語去令到d model 做d平時唔會做嘅動作

terry Richardson 有好多喎

我知，好多淫相

唔錯

小弟少少愚見
你好多相都好造作咁製造啲feel
構圖好唔自然

廢老果張睇唔到你想表達啲咩 主體太細同埋地下同樓個比例唔太合襯

第一張黑位太多
整體嚟講對於新手都好掂
識好多構圖原理

我較大左個暈影，因為想集中d

不過你影snap 應該用少少錢買富士
低階canon機跟本不值一提

隨拍練下構圖🤪

呢幾幅 i8影

我想影菲林機

希望你唔係因為平先追求菲林機

個感覺好唔同，同埋中意影snap菲林個感覺出d

富士滿足到你要求
利申非打手

我fd都推介🤣🤣

其實樓主影得幾有sense
我練左好耐，識用晒啲咩快門光圈，但都無乜sense

睇多d

500我都有部，諗住遲D比個仔學影相。

又係我呀喂，評下佢

點解咁多噪點，你tune過嚟？批相冇主題又冇意境，手法嚟嚟去去老只喺平面影埋去好悶

係呀，噪點係加上去，我想影到有菲林既效果，而每一張都係獨立既

I8

一路都好唔明啲大師所講嘅意境
真心想睇吓有“意境”嘅相係點嘅

大約應該係有故事性係裏面

👌🏻

我都係用緊100D
想知如果唔想用佢原本setting d 色 想影D似slog既色可以點攪

廢柴純感覺無技術性點評
開頭個批都幾好 有d功架 睇得出模仿得黎都有俾心機 會一張一張睇
但最近幾張已經感覺重複單一 掃一掃就算 扮菲林舊相係幾有feel but悶
有無考慮就算係街頭影snap都換下角度題材 例如誇張些少或者再近d 始終宜家你影開個款都叫做出咗師 可能試下一輯咁影 俾個主題佢

講錯勿屌

較咗部機save相做raw檔先，影完之後用lightroom tune, 任你點tune都得

其實我有影人像，不過費時放人上連登

不過你都岩，下次試下

不如你轉行畫畫算，全部相都簡單線條簡單色調，畫都畫到

比d例子黎see see

謝謝

自己search "spiral staircase artwork"大把

即使人地喺影樓梯，都唔會tune都咁

menu.....

或者你好鍾意影線條，但而家零構圖，同求其搵件格仔衫影，冇分別

我要交功課先影線條，我中意影人多d

咁就咪再post上嚟啦，睇到悶

我po線條都唔係好多咋喎

用緊Samsung GX-20

志明西水
冰島半大😖
西班牙c small🤟🏻
Half big Poland 😖
Half big 越南😖
馬來下一入😖
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖

巴打想影人不如洗幾百蚊買枝50.8翻黎，當年我係問人借呢枝黎學影相 借到而家（應該差唔多有十年）都無還到